一人一種傷風成藥

有冇人覺得大牌子通常無咩用
例如幸福傷風素之類
我自己食開一隻叫快治靈 即刻收鼻水
但唔知點解呢兩年無得賣 唔知係咪禁左
之後轉左食皇牌 但我嫌佢唔係次次見效
有冇人推介下？

岩岩病 乾咳試下佩夫人掂唔掂先
成日覺得食成藥好勁慢 藥房配藥都好過佢

認同, 由細到大食呢D 都無用

最後一定要去睇醫生